預計6月9日政府將會採取既手段

根據上次經驗 政府手段如下

1: 派黑底中年直接打佔中既人
2: 便衣混入示威者群 周圍挑釁 , 連登仔亦大亂陣腳，成立埋糾察隊監視自己人 黃絲成隊人亦各持已見 化散哂
3: 利用tvb 不停標籤示威者係暴民 被泛民影響攪亂港 , 同時合理化政府行為 再瘋狂報道親中人士/政府發表既譴責，製造香港人內部分裂
4: 等少人 到夜晚利用黑白兩力暴力清場

尋日汽油彈似係進行緊第二第三點 大家睇路

速戰速決，人多則勝
目標主導，無須拖延

TVB：外國發生大型示威 示威者放火燒車 毆打警察
TVB：香港發生暴動 大批民眾佔領馬路

Heavily biased 咪就係呢啲

而家可以ff定所有可能情況
制定對應方案

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
Fry #57802
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
沖田総悟 #99364
中共座上客 #143499
寶玉你好 #171273
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665 到☑️

對應tvb 分裂你同你身邊既親中/政治冷感人士 最直接就係熟條條例做緊咩 對你同對香港有咩影響 解釋返比佢地知點解要出黎

青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛
1）因為連登上腦 話要對抗五毛 所以要同男朋友分手 當男朋友狗咁撚
2）所有話佢臭雞/得罪佢嘅人都屈人係五毛
3）開post 將得罪佢嘅人數臭
4）女人有閪大曬咩 死臭雞
5）惡撚過共產黨
6）一齊反共 點知有個人無啦啦屈你係五毛
7）藉反共為理由 意圖分化香港人！
8）真係多得你唔少 食撚屎啦你 屌你老母
一睇就知呢個人係高級五毛 之前不停反共 搏大家follow佢 就到6月9號就即刻分化大家

屌！我男友真係超撚煩！！！！！

波台嘅人大家都知 我就唔評論 但普通人都俾佢屈係五毛
因為太多人俾佢屈五毛 所以未能盡錄

全晚 30 分鐘新聞分佈如下:

遊行暴動新聞 (chinese director cut ) 10mins
黑警記者會 5 mins
民賤聯發言人 5 mins
湯渣華訪問 2.5 mins
中大乜柒教授 2.5 mins
廣告 (保險, 遊行, 借錢) 5 mins

唔洗出批鬥同路人 心知肚明 各司其職
藍絲點屌由佢屌

樓主你睇下樓上班正毛扯緊貓尾
黎子蜂都係可疑人物 未入我名單

收皮啦 青豆雅美 屈鳩人五毛

呢件事最大影響係令和理非抗爭同勇武抗爭對立
事實上兩者一齊做兩條腿走路威力最大

我見住好多個反共嘅人因為鬧佢俾佢屈五毛
大家小心

我踢爆你地就被集團式攻擊
我就solo 你要屈我首先要安排同事同我扯貓尾
indie五毛冇人信架

唔洗理條弱智啦
Show Blocked User - 青豆雅美

呢個就係共狗沿用近百年嘅技倆
加入滲透 扮自己友 關鍵時刻先現形

不如試下衝擊禮賓府搞到柒婆返唔到屋企？

中途插入既人坐，預左俾好人扑頭準備

喂 上面條友話你係五毛

五毛水軍人多勢眾
希望巴打們以後開post前可以加護身符保護topic

五毛速速前

[實驗] 五毛照妖鏡

比多五秒後生仔做個示威者訪問懶中立：
示威者言論cut 淨：
記者：今日熱唔熱
後生仔：今日好熱 但我地都要出黎反對送中條例！

對上熱門 同其他人知道政府會點做同有個心理準備

推*

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

呢個都係連登一個非常嚴重嘅問題
就好似上面條友 青豆雅美

懶人包：
只要你屌鳩唔同意見嘅人嘅時候，加上中學雞、五毛、00後呢三個term， 無論你嘅論點有幾垃圾邏輯有幾錯誤你嘅正評數量往往都會多於對方

尤其係五毛呢個term

根本好多人都唔識去分對與錯
總之個個人屈你係五毛 你永遠都係五毛

解放軍走上街頭進行防暴實彈演習

冷處理 熱死你
等你返工返學清場拉人掃街洗地
完

有咩方法可以阻止TVB新聞亂講？

點解好似講緊你咁

諗下有咩方法唔比身邊ge人睇cctvb好過

咩都唔理 反正你地到終點就會自動散

清埸只得一個方法: 坦克車來吧

車死D黃屍

出左黎先

各區地鐵岀口 大型巴士站設立即時新聞資訊站

5毛行開

仲有水炮車，德國佬講明唔再賣野比香港

德國佬知道香港政府會點用

明刀明槍唔可怕 全世界睇住+唔會射得走民意
最怕係政府既小動作

整咗個 被捕人仕須知 希望幫到大家

應該整定d有關cctvb既牌、橫額
（e.g. 有消息人士認為、中國或成最大贏家）
到時佢直播個陣對住佢個鏡頭舉